何君堯曾樹和鼓吹港獨份子殺無赦 警查7個月不起訴

建制派議員何君堯和鄉事派曾樹和去年9月在反戴耀廷集會上，大聲疾呼要對港獨份子「殺、無赦」。警方事隔7個月後完成調查，稱證據不足以對任何人提出起訴，但指若將來得到更多資料顯示有人涉案，會覆核案件。

屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和及建制派立法會議員何君堯，去年9月在「革走戴耀廷吶喊大會」上發言，其中曾樹和指對「搞港獨」人士「我哋必須要殺！」。在旁的何君堯則附和：「無赦。」何會見傳媒時更補充：「呢啲人（港獨份子）唔殺咗佢做咩？」事後行政會議成員湯家驊一度稱有關言論或觸犯《公安條例》，並有市民向警方報案。警方當時表示，交由港島總區刑事總部公眾活動調查組跟進。
警方近日以電郵回覆電子報案人士，指已就何君堯及曾樹和於當日言論完成調查，但稱「調查所得之證據並不足以對任何人提出起訴」。警方補充，若將來得到更多資料顯示有人涉案，警方會覆核案件。
另外，該封由港島總區刑事總部發出的電郵，警員涉未有以「密件副本（bcc）」形式發送，令收到該封回覆電郵的報案人電郵地址全數曝光，至少50多人受影響。
《蘋果》已向警方查詢，暫未獲回覆。

仆街，中伏了

好明顯專登唔保密，等果兩條友可以殺無赦

有撚查過

七警案有大批五毛示威者侮辱主審法官，律政司宜家都無提調查進度。

自己友緊係who fucking cares喇

有冇人UPDATE去佢個律司會講下

去私隱專員度投訴黑警洩露報案人身份， 呢個失誤認真係極度嚴重

鼓吹仇殺，歧視香港民族都可以冇事
掂下黑警保安就太暴力，破壞社會安寧
唔知仲以為返咗支那大陸

差佬今次醒咗，漏鳩你email